結婚後老婆唔肯做

婚前佢好鐘意做愛
婚後成日話同我做愛好攰 唔夠樂趣
我試過買好多玩具 滴蠟 SM
著制服扮獅子老虎
但係佢都係冇乜性趣
真係好想去叫雞
不過唔想對佢唔住
我可以點做

唔出膠po

邊有男人唔叫雞

睇得出樓豬現實中無拖拍既毒撚嚟

帽事既